行完有咩做？曬時間

講多一次 和理非唔係問題
但真係唔好咁早走
寧願你出去食個飯之後再返黎

仲記唔記得69果三百幾個人？
夜晚冇人嘅話跟本玩完

不撤不散

留到深夜？

如果情況許可 儘量留啦

靜坐

唔好俾果位手足白白犧牲

太古廣場靜坐

之前討論過，出post 標題應該直接Ｄ，不要再講反話吸引人入黎，影響資訊傳播

我等有其他活動先出
林奠自己講左遊行沒撚用